有咩罪行你覺得要坐終生，但依家法例唔係

請出招

強姦

車死人

做差佬

虐畜

用提款機超過三分鐘

閱讀理解0分

做電子雞

虐兒

出軌&虐兒

車死人都係幾個月，手足判成幾年

虐猫虐狗

衰十一

暴動 放火

女人揸車
搭遮吉到人
侮辱國旗、國歌
台灣殺人
唔掃安心出行

火車頭

唔打科興都要啦屌你老母

噪音管制條例

做支那人

五毛，三毛

虐貓、狗

派綠帽比男人

靚仔過我

無私樓生仔既人

虐待兒童

虐兒虐畜虐老（藍屍廢老除外）
呢d唔止要終生
要日日俾人虐待屌埋屎忽先得

一定係車死人/搞到人殘疾

窮人生仔

全世界人既原罪嚟 搞唔掂

違反國安法

虐兒虐老
強姦
車死人
販毒

虐待動物

其實我覺得唔使終生
捉到條友對佢做返佢對動物做既事就得

弱智，eg #8,#11,#17

全世界坐終身

個account兩年都仲係P牌仔
走啦垃圾五毛

罪行...
識唔識中文

解決人口老化

都接受到 由佢啦

講蝗語

係街食煙

收皮啦20xxxx仲係P牌，正撚樣

做警察

收皮啦

非

倫理科0分

公務員知法犯法

警暴
應該判終生，令人身體心靈重創就應該死刑

北角琴行街法拉利撞死正在過綠燈的婦人
個細佬女咁就望住阿媽死咗
車主被罰5000 元

X1000

醉駕

我屌你老母
你老母比狗屌

轉帳3個戶口以上已經要判刑

冇委任證

邊個黎 完全封鎖左

紀律部隊成員虐待受其監管的人

喺返工放工時段去7仔交水電煤費

終身…

隨山掉垃圾、殺害小動物.......

打左既都死晒，判唔到啦

違例泊車

黨鐵衝閘

黃尸果然最叻雙重標準

真係衰而又獲假釋出黎既終身犯

喺主幹道撞車

危險駕駛
兒童色情
虐待兒童

只要話自己愛國做乜都唔使終身

強姦
醉駕

傳銷，做保險雞

加埋做倫敦金

酒後駕駛撞死人

如果有藍屍廢老打人之後義士推一推佢跌親又要入廠之後告義士虐老要判終生咁點撚算港共一定唔會同一標準告返藍屍/黑警虐兒判終生架喎

強姦最重係終身

點樣分係唔係

出軌
對另一半個無型傷害絕對唔比拳打腳踢呢啲實質傷害細

警犬

戀童

黑暴

直接d入息唔達標準要坐啦

但通常得幾年
之前好似有單強姦親女數年都係16年，減埋刑就仲少

揸靈車犯法？

煽動分裂國家罪
藉公開活動煽惑他人不投票、投白票或廢票

濛 巴打你都block?
出名搞笑

因為你未試過

咁豬牛羊呢?

臭狐味

劇透

臭狐

準時9點裝修 係度鑽野

咁都唔係自己可以雙重標準嘅理由

虐待小朋友

奶共

試左都冇人知 條女一大過16就

醉酒駕駛
同謀殺有咩分別？

真正既法治法律唔可以雙重標準

真

真
明知犯法先要做

黑警所有罪行

已封鎖會員 - AE社社長

呼吸

㩒機玩好撚耐先拎一百蚊

法例上係最高可囚終身喎

599G

唔少社會服務令架咋

狗隻知法犯法

體重超過200磅

工聯會情何以堪

無錢移民
已經被終生監禁喺香港

認同！

就係要坐終身先夠刺激

+ 行路

真

不過計我話亂過馬路都要

香港而家冇乜法例可言
謀殺本身夠要判終生 咁關狗坐咗未

講普通話

醉酒駕駛

不過唔係要佢坐終生，係要終生停牌

翻牆

我會加埋酒後/藥後駕駛

強姦
虐兒
虐待動物

樓主應該唔識分真心定假膠

所以香港已經冇左法治

你仲信有法治，一向都係法律面前窮人含撚，不服來辯

犯罪門檻極低

渣男

其實應該過數一條隊
拎錢一條隊
班過數撚 自己死埋一邊排飽佢

同百佳惠康一樣,
啲印花撚同埋買超過X蚊既人
自己開一條隊

做差佬要誅九族，坐終生太便宜班畜生

老危

校園欺凌 好多野真係一世

愛国

1拖2,3,4,5,6....

警黑暴上連登個D

派綠帽比人

點解剩係男人

暴政皇帝

考第一

上連登

國安法

醉駕
藥駕

撞死人

擔遮係咁插人眼
用提款機超過3分鐘
用手袋係拍卡位係咁死磨爛磨

就算係連登， 都有最少9成人要坐

冇錢養又生仔個d
(我係指窮到自己都養唔掂,
食餐飯都冇錢個種)

咁就害左個仔成世

暴動

公眾地方唱義勇軍進行曲同展示敵國旗幟

真...仲有超市買野俾錢用alipay慢慢scan code阻住個地球轉

危駕,酒駕,毒駕

呢啲唔關用咩比錢事，係個人有問題啫。

詐騙

睇過有本科幻小說。講某外星人種族既社會制度。講到佢地既元首有宣戰既權力，但無論係攻係守，宣戰就要被判死刑。即係話宣戰保家衛國都要死，避免因個人野心而宣戰。

（Rama II)

不嬲可判終生

企電梯唔左行右企

直頭解決人口過剩

知法犯法嘅人，仲要係公職人員果啲

酒後/啪丸駕駛車死人

on9

算啦
又唔係人

過地鐵閘等前面個個完全離開晒先嘟
坐車坐地鐵對腳擘到大一大
落雨拎住遮企係瓦遮頭
地鐵唉住條扶手

得返佢一個任屌

你屌佢老母
然後佢老母比狗屌
即係你係狗?

睇返831太子站警察暴動真係幾恐怖

隨地吐啖

響喉撚

排企上扶手電梯